港鐵：831冇死人

港鐵發出附有 8月31日當晚太子、油麻地和荔枝角三站閉路電視片段截圖的新聞稿，表示對於有傳太子站內有人死亡，根據車站記錄，當日站內並無死亡報告。港鐵又指，太子站內共有 3 部閉路電視被損毀或塗污，包括兩部位於車站四號月台（荃灣綫往中環方向）的閉路電視，因為被毀壞，其最後錄影時間分別為當日晚上約 10 時 52 分及 10 時 53 分。港鐵指由於閉路電視被損毀或塗污後未能繼續錄影，因此錄影片段並不齊全。

港鐵又重申，一般而言，會於 28 日後銷毀閉路電視錄影片段。當有特別事情發 生，相關片段日後或有需要被翻查，例如可能要用作協助調查，相關情況的錄影片段會保留 3 年。8 月 31 日於太子站及其他相關車站錄得的片段將會保留三年。

港鐵指，太子站當晚 10 時 53 分啟動緊急疏散程序，根據車站記錄，有消防處救護員於晚上 11 時 20 分進入太子站處理一宗緊急救護服務，並將一名報稱受驚的乘客帶離車站。由於太子站內當晚有多人受傷，其後消防處再派救護員傷者作初步評估。警方評估當時太子站附近情況後，認為傷者不宜經該站出入 口離開。港鐵因應警方要求，安排一列特別不載客列車供救護指揮官及救護員 護送傷者由太子站前往荔枝角站，將 7 名傷者送往醫院治理。

港鐵表示，留意 到外間對於傷者人數有不同說法，於是翻查有關車站記錄，留意到油麻地站當晚曾召喚救護車。當時有一班往中環方向的列車由太子站抵達油麻地站後，站 員留意到有人受傷於是協助召喚救護車，根據閉路電視紀錄，消防處救護員在晚上 11 時 31 分將 3 名傷者以及 1 名乘客先後帶離油麻地站。

問題你個政府公信力低到冇任何香港人信吖
屌你老母
...
你去死啦柒婆
又唔落台...
屌你老母
去自殺啦 死柒婆

截圖有鬼用 原片交出黎
民間自然有高手檢查有冇剪接

北京: 八九六四天安門冇死人

// 對於有傳太子站內有人死亡，根據車站記錄，當日站內並無死亡報告，而相關政府部門亦已於日前澄清，表明八月三十一日晚在太子站發生的事件並無死亡個案。 //

即係荔枝角站重傷不治死左啦

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :